利記今季會唔會全勝拎英超+歐聯

個勢勁撚到

屌你一開post就失波

唔失分咪得lor

?

禁藥狗

賤種波

酸？

樓主又熱狗

死熱狗想燈

我話英超其餘19隊賤種波

95搭8 收嗲啦

如果有笑話台 我真係建議你過去開Post

我地利迷唔鍾意你係咁吹奏！